MacBook Pro 問題

啱啱用back to school 優惠買咗低配MacBook pro，我想問下8gb ram 256gb ssd夠唔夠用4-5年？
部機主要攞黎上網、做文書工作，會裝Windows，間唔中打下機。

on9 用Windows+打機買macbook pro

mac裝windows不如用windows phone...

唔係買頂配加config 最多頂2年
利申: 用左mac 1X年

打唔到機會好lag、用裝window已經食咗一半位，最多文書工作睇片
利申:用緊

8 gb ram
最多用2年

8GB ram 就唔好裝windows 啦...

8gb ram一定唔夠
safari開1條youtube片已經提醒唔夠

點都上16gb ram
要裝windows最好512 除非你好肯定夠

屌你買MacBook裝windows我到底睇咗啲乜撚嘢

8gb ram行Windows

笑撚死 要打機又要懶高級用mac

8gb ram用windows
256gb ssd裝多個windows
低配 = 冇discrete display，但係又間唔中打吓機
8gb ram+256gb ssd+低配+windows用4-5年

祝樓主好運

頂規有獨顯冇問題不過依家唔係

樓主認真on9仔，MacBook裝window 就好似靚車轉普通engine

其實我主要用macOS ，Windows 係萬一身痕想打機先用

認真答下你
我部13mbpr 而家都重好地地
4gb ram 咪一樣咁用
做埋ai ps 都得

買左就用唔駛理人講乜